收楊受成柯打 陶傑出口術 阻止港人移居英國

Watch "收楊受成柯打 陶傑出口術 阻止港人移居英國" on YouTube

可否告誹謗

陶傑不嬲都係有問題㗎啦
所以我絕對支持燒山

人喺德國，駛乜驚

會員編號：#146030
會員註冊日期：2017/9/11
入 LIST 原因：多次開 POST 踐踏港台關係。

上述資料更新日期：2020/9/12
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

有冇聽拖政報告之後才子嗰集？In short, 係插柒婆‘蠢’，唔係講事實，插佢‘奸’。

路人皆見，港水流向珠海，投資機場bad deal in substance. 才子真睇唔到定係扮睇唔到？

國際人渣

燒山水極都係叫你攞幾舊水買佢啲韓牛/文旦柚

19才子係叫你攞幾十萬送仔女去留學/去英國買樓

投資定義，大概係initial resources outlay placed in expect of future economic benefits inflow. （有錯請包含）
如果有人要投資珠海機場，嗰個應該係澳門政府啦，香港政府，未來益到香港啲乜益處？本質上係Gift in Kind

才子唔係蠢人，唔係咁基本嘢都唔識，而係最基本上，佢係個收錢用把口搵食嘅自顧人士。句號。

點阻止？ 陶傑已經係英國留學化言人

有D ON9 仔人地講兩句就驚架啦嘛

睇左篇文
大約知咩事

咁講啦
佢個講法唔係錯, 只係無辨法之中既辨法

睇有無人睇得穿

十九才子只會喺少量平台講真心話，其他地方唔使睇㗎喎

垃圾channel 又係左痴右痴R views
19最多都係提醒香港人英國唔易搵食
點樣阻止先？佢嘅能量得個光明頂咁大把

屌你如果咁講蘋果個個禮拜都起碼出一篇野嚇鳩班移英撚Tim la

咁陶傑一向都係文妓

fake news

期實才子都係幫佢寫過本書咁大把

一早block咗呢條友

留意下佢個個post都一定可以係頭5留言內comment

唔係5毛用bot我都唔信

陶傑阻港人移居英國？？

抺黑都搵好啲題材啦

早排19係fb日日人代理，
sell英國樓盤

又叫後生仔學好英文。

提你係果邊有咩困難
等你諗清楚先行叫阻

都錯唔晒 佢想阻d 連英文都唔識多個
或者去到只會屈係唐人街ge 廢人去英國